=LOVE / ≠ME討論區第17回：7th發售無了期延遲!又無哂活動!!感謝中國!!!

≠ME ( 合共12人，是=LOVE推出的妹妹團，暫時共有3首原創曲，想了解她們，可到 )

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由現役偶像擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

我女友1號大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

我女友2號音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

我妹妹齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

我家姐佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

我青梅竹馬髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

我老婆野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

我表姐諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

我地姐妹團一齊開設左新既YouTube頻道
記得follow!

推薦的入坑曲

=LOVE(イコールラブ) /「=LOVE」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「手遅れcaution」【MV full】

=LOVE(イコールラブ) /「Want you! Want you!」【MV full】
百萬神曲!!! 有毒!! 聽左返唔到轉頭!!!!

唔係同你地講玩，最靚聲既2位solo，毒性比上面2首更高

=LOVE（イコールラブ）/「ズルいよ ズルいね」【MV full】
=love新單，一日聽10次都得，旋律好到唔識形容

妹妹團既第三首歌，無話洗唔洗腦，但旋律就係好聽，MV拍得好好

=love既7th，雖然第一次聽唔掂，但接受左越聽越洗腦，新突破好正

Lm

topic差咗句指原還錢

想問下你有無狂收到短信話有筆xxxxx yen既交易
1個月sd幾次黎，驚佢收幾次錢，但check信用卡單又未扣錢

大谷真係好靚

無 應該check住你張卡係可以收到錢姐 好似係

新po 留名

新post lm

琴日美玲雙馬尾+水手服，我差d忍唔住對佢做d咩

想知ching做得啲咩

奶mon...

這些就是野口衣織呢d毒女自己整既飯

編輯長表示比狗食

條友賤到😂👍🏻 不過老婆整既屎都要食晒佢

舞香mon都無得奶出料理相做咩我要睇自拍啊

不嬲唔鍾意影相🤷‍♂️

右邊個份整個汁應該ok 吧.

左邊嘔吐物咁.

之前碟青椒點都睇落好食啲

幾似😂👍🏻

徐子珊嘴

係. 我同佢fced.

你去fc momo啦==

新片係maika電台舞香話佢未來會剪短頭髮，大概波波頭咁既長度，同埋想染髮，因為覺得nonno之前染得好可愛

佢把聲我覺得係咁多個入面最好聽

短髮既話棄了.

長完短短完長依家又剪番短
指原真係錫佢地任佢地中意改就改

係，成日睇小說形容人咩聲音清澈響亮，應該就係maika咁
好特別既聲音

岩哂快d躝啦你 禾地舞香黨永遠鐘意佢既一切

無新單既話，指原話係可以任整個頭的
但剪短唔同染髮，應該都要問下大佬先

實問過啦, 點會夠膽亂黎

Maika 把聲係幾好聽

真 唔知點形容好 總之就好聽

高音好響, 淨係上次句 "ならないで" 都夠晒

舞香黨，大谷黨，衣織黨，三大黨派

把聲有D男仔頭

最鍾意佢唱虹の素呢段
響くチョークの音
感情ない教師
死んだオーディエンスを
見ないふりしている

聽虹の素maika高音位轉假音轉得自然D

iori無咁自然，上到咁上下就唔夠高要轉假音

當娜黨死？🚬

我反而鐘意呢段女仔想靠近鐘意既人又驚既心情
近づくのは怖い
離れるのも怖い
ただのわがままだと
自分でもわかってる

唔識d咩假音咩音樂野，但感覺唱高音黎講舞香sana好似勁d

得你1個推 我淨係中意舞台上既nagisa，真人見就不了

留名

Kiara咁可愛都冇乜人推

有的有的,有樓主條廁撚保底,佢係女都推.

可能d人唔鐘意佢把雞仔聲掛
妹系一般都係可愛，好少有kiara五官咁精緻又可愛

樓上2位污我清白，已寫係小氣簿日後清算

但我的心每分每刻仍然被她佔有
她似這月兒仍然是不開口

走啦日向9，你唔愛shoko了

你最無資格講

如果真的太好.

係度叫咩春啊你=,=

太Q.

嘩我....

唉, 又剪, so sad

唔好睇咩

我地momo咁正，唔好貼咁多出黎比人睇蝕

短髮得蟹carry到

躝啦.

想像左萌子長髮個樣，感覺好怪
相反衣織舞香雖然carry到短髮，但長髮會更好睇

想隻抽嗎.

成日反momo 叫我唔好貼咁多

比卡超笑.sticker

唔使理，佢地2個傻仔圍內識，明大家up咩

神曲，睇黎大家都是識欣賞的

👌

識唔識尊重呀！？

想知吉青有無聽過5次

sor lo

有呀.

Ho ball!

以等愛實力一百萬view 基本盤
Sana tsun首歌啲view 數要追快啲
全部同我日日loop 住My voice is for you

我係西瓜.

唔夠持家，仲有咁多紅色都唔食埋

無架啦，非主打曲基本好難過1百萬
利申 今日聽左2次

過眼煙雲.

想知吉青點評價my voice is for u

兩次咁少, 淨係辦公時間都起碼loop兩三次等愛全部歌

得啦辦公時間聽歌，聽朝9點你入我房啦

見到我怕羞

個人覺得曲嚟講中等啦普普通通,SANA唱得遊刃有餘,我覺得可以比高少少難度嘅歌佢挑戰下.

Ok，你已是本po的二星手足了
回覆即可觀看解鎖左既特權

啲星有咩用

我

二星手足 可與連登會員阿蘭·達瓦卓瑪共進晚餐

咪咁多手伸過黎=LOVE

OK 不必了
恭喜吉清

好失望，以後人地寸momo我唔幫口了

do起哂嘴仔仲唔係想我錫你

你一向係串埋momo一份

又話不了

我大佬吉青咁德高望重先係二星

我老細喺美國佢理Q得我番工聽歌睇bilibili咩

唔點鐘意佢姐，都可以想錫下佢架

原來上面得老細一個，高層

二星好勁了，你一星都無的

買未？

想買件衛衣，真心幾靚.....後悔

咁比錢囉.

嘩我......佢

唔知9派仲有無順風車上

天氣熱著少d又要比毒撚FF

部電話有冇彎

沒錢.

我老婆素顏上鏡都未驚過，使咩用神威p圖

我有老婆架啦，你唔好逼我

點解ig search唔到

ig story黎架wo 同埋24小時會清一次，你仲有5小時睇

唔想睇佢隻垃圾狗

可唔可以影返自己

肺炎冇街出仲點有咁多新相

今日隊短sr 連續1000日直播慶祝日

我正式宣佈娜糖唔可以冇瀏海

禁止post 相

係娜糖既樣真係好飄忽，一時好可愛，一時又7

髮型決定一切 糯米 迷路甜都係

我覺得幾靚

個額頭都幾Q

=,= 睇黎巴打你內心應該係一位真正nagisa推

迷路甜有露過額咩但不嬲都係話露完額都靚先係真靚女

我他媽舔爆長腿

試過大汗痴埋左一pat咁

成日意淫我老婆

你地咁harsh架

都算靚啦

香港搵唔到呢類架

天氣熱著少d又要比毒撚FF🤷🏿‍♂️

宜家仲細 大個D就會好襯🚬

咁娜糖話哂都係全人類入面最可愛既(自稱)
我地愛之深責之切

收聲啦美里喵是大家的

佢影出黎就預左架啦🤷🏿‍♂️

同意揮手區

可惜P得太勁

幫佢較返暖d色，張車頭相即刻可愛哂

好仙

禾蟹

禾娜係你可以笑架咩

萌子咁溫柔好岩做老婆

momo同佢拍拖玩下is ok

講還講...唔好貼圖

新youtube片花菜畫功真係勁

真心咩，畫左幾隻火柴人lv公仔渣wo
但請到漫畫家黎教幾好

咩呀，nonno未到好樣衰吧

今日同隔離hkt團既女仔一齊ig live

唔講埋公開處刑？

咁又未到處刑，nagisa小勝啦🚬

老婆你會唔會太正

見到兔仔條小峽谷

加上身材既, 車尾燈都見唔到呀, 仲小勝

佢係咁,係第二度又話美久處刑拿雞沙.

咩呀，娜糖塊臉咁有肉，身又有肉，實有胸啦

粉紅眉毛

新飯留個名

比個提示你,小心樓主.

你好啊巴打係點入坑的，鐘意邊個mb啊

大家好
樓主

留意左好耐但係冇細心睇
係近排先的起心肝睇多幾首歌想少解多D
睇左ズルいよ ズルいね! 完完全全入左娜糖坑

我都好鐘意娜糖樣勁可愛但把聲偏沉好好聽
建議睇哂d歌，可以上bilibili睇下節目

Btw睇你個名係中意韓團？7單- CAMEO實岩你

嘩.

想暗示D咩?

係呀本身睇kpop,
日本只係睇perfume
自從有izone之外再多左睇日本既野

指娜糖未來大左，身材應該唔差姐

新飯，所以唔係知好多嘢
可唔可以話我知高松瞳咩事要休息？
Thank you

歡迎基本首首歌都唔差的
Btw 認到人未

無明講，但相信唔係身體原因（傷左之類），好大機會係心理原因
可能因為情緒病，做Center(?)壓力大先搞到之前肥左

連≠ME都認到晒喇..都花唔少時間
咁多兩隊合照唔能夠唔識

點解我阿妹生得咁得意

唔該
可惜，唯有希望佢冇事
佢係我留意呢隊組合嘅原因

岩岩嚮bilibili睇左個秋季運動會
除左bilibili仲有邊度多d野睇？
youtube得好少...

版權嘢 youtube好難有了

吉青覺得唔好聽嗎.

啱出嗰陣覺得麻麻
最近好似有少少入左坑

係嘩佢我都好鐘意娜糖呢啲呀

因為肥

係你識日文或者仲可以係網上dl

好少見wo 其他mb都正啊

入坑唔會令你失望而家日本上升得最快既團

吹大咗

珍

歡迎加入待愛沼澤

如果識日文可以直接睇兩團合作既youtube channel

同埋 showroom, 隊短日日都開
記得follow埋全mb twitter, 有幾個mb仲有IG

好似我咁唔識日文唯有等b站字幕組

有日本idol界最強靠山
我指威武

呢度真係好少見瞳推
不過係唔係瞳推都會想佢快啲回歸, 好掛住12人等愛

某啲人不願面對既事實

真心wo4846呢d 既唔提啦，我地近年係多左節目上+有廣告
我預先燈一燈，今年年尾紅白見

上紅白會唔會吹得太大

呢個應該得飯左一定時間既fans先會想睇
正常人點會想睇花菜畫畫，隊短介紹鄉下

仲要今年
想知今年做過乜可以上.

仲有美里喵靚絕素顏教化妝

不過六單咁強大加埋指皇拉下關係唔知會唔會真係有機呢

ms都未上

多左好多人

不過諗諗吓，其實想=love再紅咪即係搞鳩自己而家已經難抽難買
唔知未來會唔會招d新人，開始飽和🚬

金子總會發亮的🚬
≠ME 過多一年可能要獨立開po🚬

金唔會自己發光喎.

想知邊度可以睇showroom?
為左睇佢地我本來冇裝twitter都裝返

你想睇live，留下言比mb，就留意佢地twitter睇下幾時開
唔係既話我就平時上youtube睇人地錄既多

=LOVE既SR努力排行榜
最勤力 : 山本杏奈，瀧脇笙古
尚算勤力 : 大谷映美里，野口衣織，諸橋沙夏，大場花菜
懶 : 齊藤なぎさ，音嶋莉沙
懶到出汁 : 佐々木 舞香，齋藤 樹愛羅，佐竹 のん乃

唔該晒
宜家正每日苦讀日文中

Maika 真係超懶

查左查，如果唔計官方既sr活動，舞香自發性開既已經係今年1月28日🚬

介紹返
我古

唔緊要，懶就係舞香既魅力之一 我對靚女好寬容 🚬

加油，我都苦讀緊，希望可以去見佢地

老老實實新入坑一定要睇24girls con, 真係好正 日日番工都聽一轉咁滯

你古就係用咁既表情望你呢位轉左去日向既人

大佬公司仲請唔請人
24girls真係目前最正既一場

咩事實?

新飯留名

ching唔使理，佢地好鐘意笑瞳妹

呢個名.....我係咪識你==

肥lol

Er...我都5g
可能識掛

ching睇咩入坑的，推邊個mb呀

sana老婆復仇成功

獨立開po完嚟嚟去去都係嗰幾個人

又係睇po主叫春

而家都係幾條友

d mb咁多都咁正，怪得我咩

得你一個係咁

想知連登會員菅波美玲，係咪睇緊sr? 好似見到你

收嗲啦收嗲啦

咀左.

哇你仲話我廁，你fol左 last idol +22/7+一大堆地下團

一次警告，再意淫我老婆下次.....

咁我本身睇開地下團多
依家專一≠me同=love了

係咪@香港美玲單推嗰個？我都見到

我廁撚最憎人單推

原來你咁憎我.

你就算啦==

有點濃妝，但仍然小勝nagisa🚬

請停止反nagisa，否則後果自負

推麥卡
之前碌YouTube見到3單就開始有留意下
一直係到做mon po狗
係近排聽咗Cameo同ズルい 就開始正式入坑

頭髮染左色靚左唔少

其實真係好難贏娜糖

好少見wo，我又係超鐘意舞香
ズルい都話，估唔到cameo都吸到飯

曲風比較特別有時係意想不到咁吸到新飯

ズルい既娜糖真係好神, 又唱又跳足咁多時間

皮在癢嗎?

淨講樣kiara五官靚d吧 但唱歌/小惡魔性格都係娜糖贏

二揀一我揀娜糖

ズルい真心神曲 live 完全係吸粉機器

汪豬汪豬先係🚬

why not both

cameo live日日睇2-3次 中間大谷+野口做椅子比sana坐好型

Sana 女皇

外表女皇，但內在係傻妹

感覺個嘴仔錫落去會好舒服

試過,真係唔錯

每日都煲無數咁多次d時間就係咁過

唔緊要, 肥咗都好可愛

事實

六單live真係好有魔力

咁我唯有錫佢

係套衫又靚，d舞又靚，部份mb仲勁到live唱到似CD

曲風嘅突破同埋Live嘅performance吸引到我
初初聽的確係麻麻，不過依家完全洗哂腦

呢位清係唔係到 我好懶唔想出街

叫得mirei，應該都係個位巴打呢d咩黎，你放生寫

真以前d歌都好出色，得閒可以聽返，有無邊首鐘意既cw曲

從此走上不歸路

雖然我都叫美玲,但akb唔關我事

當初好似係因為呢首歌野口衣織多solo，先留意到佢

怪錯符號團手足了

我都有留意佢，佢聲底厚
而家邊個做主將？

我都以為係了

=LOVE無話資源會偏向邊個，但主力既話大概係呢4位

maika 居然開 showroom

same

但我係因為呢個mv入面hitomi勁似我一個fd先入坑

舞香有睇我地連登既po

啱啱maika打乞嚏好可愛

知你唔肯認鐘意佢

係靚女做咩都係咁優雅

係 平時都係我譯返連登啲po 比佢地 講邪骨幾廁同吉清唔認推咁

差唔多萬5人睇 算唔算多？

都算，因為佢開sr個時間應該好多人返緊工
Btw 萬5人係累積，你出完再入會計2次

下次見面同吉青一齊打死你

你
立即
同我躝.

虹の素，sweetest girl，君と私，次に会えた時
同Sana首solo歌

完美地錯過咗

吉青同佢你都見唔到的.

24 girls con 版虹の素真係正到痴線

輪到momo 開了

唔緊要，1-2個月後應該再有

momo真係越睇越q 好想met佢塊面

有篇雜誌訪問講過，24girls咪係 ≠ME唱先既，之後就即刻係虹の素
所以iori話為左壓返住個場，令大家進入=LOVE既節奏，超盡力咁唱

BUBKA 6月號

清跟得堅貼wo估唔到你連雜誌翻譯都有睇

全部睇晒 站歪嘴麥卡channel忠實觀眾

嘩

好想托住娜糖個下巴仔一啖錫落去個嘴仔度

唔好學邪骨D衰野

情不自禁

場live好睇
但好撚熱

真
MV都冇咁熱血

老婆夏天都留咁長頭髮熱鬼死

我唔會對娜糖咁溫柔

夜晚我幫佢吹頭勁麻煩

夏天嘛，mb跳幾首就濕能哂

你係咪好好打？

原來你係我腦婆新請個工人

原來ももき咁細個 2004 咁鬼唱得

一個二個又亂認我老婆

咁nagisa都係03姐年紀同唱功無關係既

SR ももき 唱得鬼咁好聽

大谷、舞香、衣織，完全分唔到高低所以做哂老婆吧

你係咪好撚好打呀🚬

勸你唔好惹我 ( 設計對白 )

佢應該24girl入面排到前5

輪到老婆開

呢條友好似呢排玩asmr

就快比老婆甜死不行了

我永遠深愛齊藤樹愛羅

新人表示唔係好認到≠ME既人 求方法
而家差尾木波菜 河口夏音 菅波美玲 鈴木瞳美仲未認到

btw≠ME新歌好好聽

睇多啲就認到了
最後嗰個你認住哨牙咪得

冇時間去睇

首新歌真係超正btw睇多d就認到
唔介意大陸網可以睇下認人版

又真係有少少⋯⋯
但幾靚女

我第一次聽俾nanaka句高音嚇親
之後唱live仲要好穩度咁上到

24 girls con既虹之素真係好正
maika 同 iori勁穩
之後仲要連續幾首霸氣風組曲直落
雙馬尾

好穩...?之前呢度我地成日笑佢老牛聲上唔到
btw高音你係指新歌最後個句響け？嗌完再穿過道門

係呀 見佢 アイドルのチカラ場live唱得幾好
但用喉嚨嗌上去 好傷喉嚨

我屌曬你地
部活咁神無人講？
尤其 僕は 居ても立っても居られずに 呢句正撚到.
同我推爆佢!!!

人地唔鐘意可愛風既歌呀

係，成日好似用喉嚨黎唱咁但的確最近睇到明顯改善，唔使momo一個carry

你地呀.

呢段真係好正，舞香+娜糖solo無撚敵

齋藤偽kiara推

唔想轉日文輸入法ma

佢中國人嚟 體諒下.

發覺呢度冇乜人post莉沙

佢d相成日p到過哂火，搞到無咩po既意欲

cameo 風格幾啱佢.

我得閒會

我舔爆她又白又幼的長腿

身材真係好 高瘦手長腳長
係內向咗啲

又話睇緊愛回家 冇睇momo ==

尋晚唱咗好多46既歌

唱得最好都係唱番 ≠ME

Futari saison 都好正

真 唱 ≠ME做晒動作同有埋表情唔同嗰啲好正

我地Hkt前隊友.

2粒鐘左右姐，放假個日當睇場電影囉
睇左呢場就唔使再補以往既公演

博多專出靚女是常識吧🚬

王道idol既感覺

iori而家話想留長髮扮靚靚，應該無得再見到呢個長度了

要搞埋手頭上啲assignment先睇

留長先好睇 ,
maika都唔好剪呀

小恐怖

長髮正

明明個人好靚，化妝又無咩問題，但點解有d恐怖

短髮黨異議

係唔知點解佢成日啲相都影到咁

佢自己化得太誇

睇真d，d假眼睫毛都夾得幾肉酸下希望佢向大谷取下經

隻次に会えた時 何を話そうかな係幾時錄音？
後面果幾句係咪真係肥瞳唱？

好似係爆緊武肺既時候分開錄
係真係肥瞳黎 指原有講真係佢黎

老婆呢排開SR開得勤力左 真係好可愛救命

我沙

媽的美里喵成日夜晚偷偷開，打機睇唔到呀

衰妹又幾可愛

老婆琴晚有唱歌仔添呀

美里喵唱歌好罕有wo一陣睇返

Po下我老婆舊相，以前好清純

老婆頭髮真係好長, 大熱天時熱鬼死

老婆胳肋底好白滑

我屋企都有件類似既，點解著完成個毒撚咁

唔知羨慕who了.....

羡慕Me.

想知讀代代木係咪可以同佢地一齊返學

諗多左，你可以同班毒男毒女一齊練做聲優

2件都唔關你事，咪成日手多多

maika hana以前個樣都好毒

以前Maika唔止毒 仲要成個鄉下妹咁
而家

笑什麼你也是毒撚

性格就一定毒，而家都係但以前個樣唔算毒吧

=Love mv一開頭

我估佢而家都唔敢望返自己個陣個樣

我覺得mv都還好 documentary應該真係唔敢睇

樣變得最多我覺得係 Shoko 真係由醜變靚

唔緊要，點樣既maika我都愛佢

如果唔講總分，淨係講進化既幅度，一定係shoko/花菜變得最多
2個都由黑人變返正常黃種人

你都可以係街求其執件毒女然後大改造到maika咁

有無咁易變到咁靚呀
但我目前最大嘅問題，係毒女都唔肯理我

黑髮好純

點忍

我要左同右，你要剩低既

淡妝都咁可愛，好想色佢

你同我躝

好想撳佢塊面

我想用我個嘴唇打佢個嘴唇

想我錫你咪出聲

我錫咗

你錫kirarin吧

最近天天都在諗老婆

色唔色尊重=,= 佢好女仔

今次youtube呢條新片好似幾有趣

好忙 要係咁飛返轉頭睇唔同人

好感動見到咁齊人
但唔睇住等字幕組做好先，反正條友癲可能聽日就出

唔齊人 差一個......

等左咁撚耐，老婆終於有新相!!!!!!!!

無肺炎既話，我覺得本來應該係6月定7月個con返黎

呢個個樣我會用好奇怪來形容

Kirari 生日冇人提好慘

呢位mb個樣真係接受唔到

邊隻識到咁既毒女，我有睇火影的

其實都唔差 係黑得滯

好mean

新歌中後轉手段舞幾好

個段係剪輯得幾好，但唔關佢事吧換另一個mb都係咁好
btw見過佢真人嚇親，覺得自己睇樣好狗

痴線double足三兩都無咁癲=,= 一陣去食返個m記先

係,點解你接受到由住？

我買比佢

係咩，佢比左我一半我食，多謝哂wo

我他媽射爆 大谷映美狸

我都睇緊引黎一大堆土豪飯塔同城堡

不行了

咁佢一向都一大堆有錢人睇既

隻眼就嚟吸死我

平時佢個嘴吸死我...((((((((ﾟДﾟ;)))))))))

唔好學埋我d野啦==

還我黑髮kiara呀吊你老母!!!!!!!!!!!!!

同呀指講.

算了，牙妹鐘意就好

美玲又牙痛，等我幫你睇下

老婆仔又唱歌了

即睇

點解美里喵唱歌硬係好似怪怪地，唔岩key咁 把聲係好聽....

可能就住唔敢唱太大聲嘈到人? 同埋呢啲時間唱肯定唔會係開晒聲靚聲演繹架喇, 一樣都係甜死人
唱一首就收工

好奇一問showroom送啲嘢個host係咪會收到錢

好似係 host 同 showroom 分成

算啦1首都好，以前佢驚出醜唱都唔肯唱

好似話分到8%，一座塔1萬yen，mb有800yen

我見成十幾廿座城同塔 啲課長都幾癲
成萬yen 一個

有8%咁多咩.

又唱緊了 指原既歌

美里喵班課長比較癲

都係傳聞，但老實講1成都無，已經唔算多吧

我屌聽日睇返先美里喵真係好可愛好想娶佢

美玲b真係好得意

冇錯真係好可愛 我已經娶左佢
次次showroom 完全聽唔明都會開住黎照聽

係，望住佢喺度講嘢，間唔中眯起隻眼， 就覺得好可愛睇到完場

Thx， 佢係我隔離話好開心🙏🏻

傻仔...

你再搞我女友小心我對你唔客氣

舞香黨唔幫自己友

愛情黎到是阻唔到的
可能肺炎嘅原因，佢成日開sr搞到沉左

早幾日連續開咗三日
日日都唱歌

其實完全唔明SR個平台咁垃圾都可以分9成

無食咁多嘅 我記得係食60-70%
嗰陣特登開過ac睇
有部分係自己公司食咗 最後先到mb手

我覺得以showroom質素
sr30% host70% 就差唔多

無啦 依家其實sr都出到720p 我見唔係idol嗰啲都用到
可能暫時仲係電腦先得 手機ipad未用得住 遲啲可能變好

好期待有呢一日而家用sr黎整gif濛過10年前既av

大細眼好cute

仲720P...AV都DOWN緊2K啦

認同 今時今日1080p都基本盤

人地啲 Youtuber 個個都做緊 4K
SR仲玩緊 720P 真係好柒
慘得過我地又會睇, 課長又照課

我係低賤 再低清都係屌住嚟睇
真係幾佩服mirinya啲課長 一嘢幾座塔

唔係美里喵飯癲，係等愛飯好多有米
nagisa衣織舞香既飯都係射塔毫不手軟，只係佢地3條懶人唔點開

相信好多以前既指原飯當睇親生女咁推緊, 總選投票慳落既錢同SR買塔比唔算係啲乜啦

又唔係由住, 邊有咁多柱王

咁講真700蚊一座塔，你地都射得起啦

獅爛佢條裙

要錢買架==

Sana tsun 唱歌真係好好聽

FF下姐又唔是真係有得撕==

成日意淫我老婆 佢話你變態

Mirei SR都幾多人喎

??? 你講完我去搵哂sr+ ins live都唔見既

唔好意思眼殘左，就係美玲隔離

人地而家好紅架，好多人去聽佢走音+9up

走音先係正常發揮, 咁先cute cute

我追蹤晒全員SR,一開就notification

強烈建議唔介意睇大陸網既朋友睇呢個虹の素live

介意就睇youtube啦:

真係好神, 24girls con 今日又睇左次 我發覺一work from home就係咁播演唱會同live睇

又睇!? 痴線你係咪已經背到歌單了

日日都睇咁滯, 冇計, 最長既片開住黎做野好fit

睇住佢傻下傻下咁又一晚

佢真係好可愛

當初就係無意中喺youtube睇到佢笑個樣
從此就中曬毒了

我正式宣佈呢一刻開始，我≠ME既推得永田詩央里+菅波美玲!!!

佢唱到好緊
有時聽得都幾辛苦

Mirinya ig live

佢笑嗰時連對眼都識笑咁, 見到佢笑好自然會跟住一齊笑
講到好似變態佬咁

睇緊好嘈同時開住5個live痴撚線

≠ME推本田珠由紀+菅波美玲

反省下點解自己咁花心啦

聽住先啦

支持下姐, 依家Sana tsun開完淨係美里喵live開住聲
轉頭老婆番屋企冇得睇

笑個陣對眼變到條線咁，個feel是咪有d似美里喵

同你一樣
睇住みるてん個口唔識合埋咁好得意

傻下傻下咁超得意

成個弱智咁

請參閲迷路甜玩on9玩具

佢讀書聰明的，但講野個tone+樣，真係好似弱智

睇住Mirei煮野食好肚餓

上次佢整冰糖草莓，整到勁恐怖今次整意粉終於成功了

煮個麵都fail就死得了

毒L到你地

唔係即食麵，煮意粉又落明太子撈下，又落海苔粉，有d難度的

上次嗰兜嘢真係

指原幫nanaka寫左首solo，今晚7點準備收聽

倒米？

咁人地今晚個MV真係咁既樣嘛==

大口

出黎面對現實啦≠ME
成日借人殼出碟

好姐妹黎=,= 同埋有≠ME都幫唔少銷量啦
btw呢首唔係碟既歌，係指原另外心血來潮寫的

識5識尊重屌你老母!? 至少合埋個口個陣係靚女

即係得Sana tsun首solo會落七碟?
符號團大合唱同Nanaka solo落下隻碟定唔出碟? 好浪費喎

希望佢唔好又9叫咁唱

866都無出

第一張cap到咁都係想我咁講姐

係喎唔記得左866都冇出碟
Nanaka真係要練好啲收放, 如果唔係把聲好快玩完

多d免費野是好事吧呢幾首至少有得聽，但866應該唔會放出黎
利申:係live聽過1次only，普通

人地有外景 SANA

好日劇feel

感覺上好似爭咁啲野咁

個陣肺炎好似未咁勁呢首歌係以前計劃既

爭d咩
btw明明呢首係單戀失敗，對象有女朋友既歌，但我覺得無傷感既feel

同感 爭咁啲 Iori 式感情

覺得Mv好好睇 首歌就普通 平淡咗啲

就係一個好簡單既故仔
而首歌又冇咩起伏 冇咩亮點

4:00開始個暗燈位應該要再激動啲絕望啲, 有啲推唔起個感情高潮位, 有點可惜

係，佢長期都係個把沙聲(唔係話難聽)，完全無咩變化

3分鐘尾，明明佢見到男神拖住條女，倒頭跑個刻應該成首歌可以再高潮d，但唔知點解佢唱唔出種味道
同埋佢個嘴真係好特別

係，但我覺得換momo唱應該會多好多亮點
利申: 非黑，只係nanaka既唱功/ 融入感情既技巧真係未掂

係眼淚呀, 冇眼淚

我覺得要一個人帶到成個感情起伏都係等愛功力深厚啲
再磨練下第時唱live應該會好好多, 如果nanaka控制到佢把聲
個人認為nanaka發聲訓練做好啲會潛力無限

我已經等唔切等愛mb係sr唱了90%係sana唱先

中間個舊咩黎，9唔搭8=,=

花菜唔錯

同老婆訓覺了，各位早抖

我舞香條腰太幼.

喂
喂喂
喂喂喂

把聲完全無傷心既感覺, 全部同一個tone
雖然話係”欲のない恋”姐

希望2位放過我maika🙏🏻🙏🏻

不過班日本仔都是係度話「好正」，「神曲」，「睇到咸」

哭能咗

日本人成日講善意既大話的

momo 唔開sr我都就快哭了

唔敢想像有咁既女朋友每日點過

希望momo會有solo歌

就算開你都揀睇愛回家==

Nanaka係C我明，之後講人氣就早耶+瞳美，但呢2件講野都5正既邊使驚你話我momo仲邊有得輸

咁啱嗰日嗰集好睇==

所以俾佢唱solo有啲浪費左.
同埋個口真係幾大

理性討論非黑，覺唔覺咁睇有d似深海魚

哇他媽素顏都咁可愛，雖然跌左watt，但都

發覺邪鬼真係狂黑.

不遺餘力咁黑Nanaka

Nonno新髮型ok wor

想講最後呢個鏡頭個樣真係好怪

老老實實, 呢個鏡頭個樣真係好怪, 我覺得係打燈fail

剪到咁短有點怪

哇真係唔掂 但唔忍心評，算了....

係，所以唔是我黑她吧真係拍得唔好睇，將佢既缺點放大哂

大家都唔post相都知咩事

似深海魚太過份
係燈光搞到恐怖片咁

但佢某D角度影係幾靚既
成隊≠ME冇邊幾個岩心水

粒墨強化了
佢望住Iori剪架?

哦冇事了原來係假髮

不會吧，好多妹妹勁可愛wo

我覺得個妝唔襯啫 個咀淡色啲其實ok

同意

咁睇又ok睇黎嘴會影響一個人既外表好多

想塞d野落佢個嘴度

我塞咗條脷入去

再嘈我塞我條脷入你個嘴

qq

想睇.

ching又想join?

想去日本做野長住

得閒可以睇下live

日本做野慘過做奴隸

我做IT

聽講日本D IT同香港差無幾

日本職場文化唔會比香港IT地獄
不過講真好難有機會去日文做野

老老實實緊急狀態解除左, 隻碟幾時先出

咁IT 公司好似相對氣氛會好啲，同埋日本都好需要電腦人才
見有啲idol網友唔太識日文都去到，或者係睇公司？

應該想再等穩定啲掛
但對我來講都冇影響了，反正都無握手會

應該都係睇公司既
不過我就算有朝一日去日本做野都冇用, 老婆會跟埋去都係冇得追星

有真老婆？

有真老婆
老餅

去做野就無謂啦，但你去旅行老婆一定會跟住？
用同網友去旅行做擋箭牌，搵次一齊去握手/睇con有無機

日本喎, 冇可能唔跟啦

美里喵同我既表情就係咁了

美里喵見唔到我表示煩惱

同埋我都唔識日文去都聽唔明講唔通

得啦無問題，我會代你照顧好大谷老婆

我係老餅都冇真老婆公平咩

我吧

要鬥老咩
老先追idol好處係財力會比較好

唔洗客氣我會照顧我既美里喵

睇咁多節目，1,2句打招呼都識掛
同埋我以前唔識日文就睇con為主虹素live點都要聽次吧

死毒撚，你估個個idol飯都無女架咩
利申無

大谷肯sd素顏相我睇，代表咩好清楚吧

留低毛毛比我吧

Ching又啱毛毛

發覺佢膠得嚟又幾qq
唱歌又神

好想睇live 握美里喵手我諗我會暈低

美玲同momo都膠，唱歌就完全相反，但我又2個都好鐘意

上次暈左，美里喵同我人工呼吸先無事

Ching sick野毛毛把聲好好聽又qq 真係唔差
可惜成日比人話唔靚

.........................................................

其實我一路以黎都覺得佢ok可愛, 正宗日本妹樣 唱歌又好聽

決定唔話毛毛肥了
越睇越鍾意

嘩....

真啊眼大大，皮膚白，五官臉型又正常，仲要唱得之人

咁肥係事實黎既，你可以話「肥肥地好可愛」

好好笑==?

你自己打完都忍唔住加個就知啦🚬

佢係骨架大份, 唔係肥
肥瞳就真係肥

Iori 洗唔洗咁早開SR

早起的人有素顏iori 看了

Iori嫌自己太多fans？

素顏都六千幾人睇 Iori 表示未驚過

媽的今次見有機會課左d金，希望讀到名

見到你喺第九名

如果唔係呢段時間開，d阿叔咁岩返緊工，唔射塔無可能上去

你課左幾多上第九

就快成萬人睇佢化妝

100蚊左右掛
btw女仔真係癲，雖然ioir邊傾邊整，但9點42化到11:21分仲未完

想色佢

PS超重裝甲
幾時可以有人指導下娜糖既PS技巧 ...

又ok喎百零蚊

頂唔住啦佢收台未，d人開始多

我岩岩話以後再重P我就錫佢一啖，佢嚇到即刻話唔敢了

塔同城堡開始湧現

痴線畫畫咩，化左咁耐都仲有咁多筆

要比你錫又真係幾驚嚇

估唔到都幾多ching 喜歡毛毛見平時啲人講到咁差 以為冇咩人啱

糯米我自己好極端, 有幾個幾中意有幾個我都唔係好明點解要揀佢

由我開工玩到叫完lunch等外賣到都未化完

喂屌我想食飯呀 化左2粒鐘幾，我點解都覺得無咩分別

開名啦， ≠ME我淨係得2件覺得走左都唔會可惜

係咪燈光問題我都睇唔到佢塊面有咩變化

ok睇黎大家放棄爭了，穩了

開名太mean
佢地應該係有啲特質我未睇到而指原睇到姐, in 指原 we trust

你十一名喎, 佢最後讀top 10你咪 gg ?

所以我都5知佢畫咁耐係度畫咩可能想畫到似素顏咁自然d?

化妝既野我地真係識條春

唔會啦一係讀前5，一係讀哂讀top10我今晚返屋企打死佢呀

最後唔記得讀一個都唔讀

係咁既話，我就表演打老婆你睇

係，費時遲下又真香

邊2件開名未

搞到我都好有興趣知同我心目中既一唔一樣
不過我諗佢唔中意Kirarin, 我反而覺得ok, 實力上絕對係糯米前段班

屌外賣都到了, 開飯都未化完痴線

咁應該唔同了，因為我先睇樣再睇實力

我屌佢老母3粒鐘啦!! 點解我要睇條女3粒鐘唔知係度做咩!!!
完啦好嗎老婆

冇圈嗰啲?

你話再唔完錫佢一啖 應該會嚇到佢完

唔開名啦，總之無momo

我咁講，我驚佢開到今晚10點呀

我屌跌左出13名，d日本仔食屎狗

巴打已經去到十二位
屌要食飯冇得睇，會比同事笑我毒L

唔撚玩了，d日本仔就收台都射塔，去食飯了

日本仔食屎狗 再課啦ching 唔好輸俾佢地

即係你有Kirarin

唔好食喇 香港塔海gogogogo, 冇理由依家先放棄

唔打了唔打了 課左2舊幾水了再射600我不如去食個buffet

但佢跳舞係勁既，只係唔同唱歌，我唔識欣賞跳舞勁

邪骨

笑死，原來課得200幾，早知我都課下推你落去

2舊水+40粒彩星，都半座塔有多啦，見朝早sr無咩人睇先課黎玩下

發誓以後唔掂呢d了咩大谷舞香衣織，打唔撚贏d 飯的

就係見你咁早都第5定第7，不過專心返工就冇睇冇課了

而家課左塔既都要含撚咁諗都鋸d

開成4粒鐘

佢話肚餓肚餓， 但都唔去食飯

玩到我隻airpod冇電睇唔到了

頭3個鐘係垃圾唔使睇，早知而家先聽佢唱歌算

屌唱緊歌? 冇電呀頂....

話唱糯米歌

屌你仲直播緊

5個鐘

當聽收音機咁聽咗幾個鐘

因為我約左佢夜晚出街，佢化完妝無野搞咪繼續播

點? 想隻抽?

一生醉噯大谷。映美里|||<3

哇你好過分，唔好以為我唔知你做左咩

咁cut 法 mean 到極致

超mean

老老實實爭啲認唔到Maika

我老婆咁靚點會認唔出

我舞香整得幾好食.

成班傻仔，我同舞香食緊啦

煎好

舞香又逼害料理長

呢個POST開始鬥MEAN

咩呀，你覺得料理長唔識包餃子咩

我古咩都識整
日日都整野比我食

成日FF，屎就有得你食

今日我岳母生日

我cut走我老婆唔俾你地J咋

巴打竟然係Nonno 推？

迷路甜SR
真係好可愛

我屌係wo
後生妹化得太快，唔似iori，遲左睇唔到佢化妝tim

呢幾日係咁LOOP 富田首空白の花 我諗有幾千次 聽極都唔厭

想知MV做左女朋友個女仔係邊個

有無咁誇，我都係1日loop 3-4次
btw巴打係新飯? 淨睇≠ME?

又反我nanaka，明明個女仔樣都睇唔清就

No 之前有黎留過言 由 want you 開始留意 =love
鐘意齊藤なぎさ

哦哦有印象點睇=love 7th d歌

牙妹

空白の花係幾耐聽
不過我大部份符號團歌都係日日係咁loop

我不行了

準備做你妹夫了

Mirei 同我講佢對你好失望

腦婆.

嘩好想

究竟有幾多人同我爭緊美里喵老婆

唔會啦我比左綠帽佢戴了以後美玲有我錫

呢句應該係我問麻煩你哋檢點D

你太廁, 美里喵同我講佢淨係中意專一既人

想點？

好想叫佢著多件衫唔好凍親.

唔會啦，美里喵鐘意會支持成隊=love既好男仔，即係我

頭先嗰句其實係美玲b喺我隔離用電話打的

有心，我怪錯左你以為你又想意淫我老婆

原來係佢地編手遲隻舞

感覺睇idol成日見到佢地個名望左幾眼，佢大讚野口衣織wo

媽的好想要

sana塊臉如果細d就真係完美了

睇黎舞香有得簡就唔會簡識郁，會簡做jpg

我老婆食辣食到伸哂脷

老婆食野真係好重口味

係，上次佢同我kiss勁大浸蒜頭味

..............

班毒撚真係好鐘意FF我腦婆🚬

我老婆叫你班毒L 唔好咁多幻想 得我係佢老公

反了反了

扁哂嘴想我錫你吧

你真係個個都啱架喎

奈月心唔正咩
btw想錫下姐，又唔使負責任既

都話佢2隊邊個都話正

錯曬啦,佢係女都話正！

麻煩各位唔好污我聲譽，我有唔鐘意既mb的

例如呢？

=LOVE無，≠ME就2個，名就唔開了
利申: 鐘意≠推，其實我自己都未確定真愛is who

2隊夾埋，而家得返呢個短髮靚女了

我估：落合希來里 & 河口夏音

夏音性格幾有意思吧，夠怪

今日個團SR係做乜架

我真心一般

有咩，睇官方都唔見有野搞

原來你反夏音b但講起佢真係越睇越順眼

開完
原來係Hana 同 Risa 一齊開一段 SR

唔好講到反咁難聽 個人喜好姐

唔係イコたいむ咩
個個星期都有架wo

係呀
原來個個星期都有咩, 冇睇添

應該係了，但而家用zoom遠程黎開好無癮除非有推啦

Shoko 真係愈黎愈靚
指原真係好眼光

而家我都幾中意佢，雖然唔推

塊面尖過以前

白左又靚左tim
果然冇樣衰嘅女人，只有懶嘅女人

難得有張幾好睇

張張都好睇

7月8號

要等到七月

好過我個隊成年都冇新歌

你個隊唔係親生女無計 7月出碟，咁9月握手都不是夢了

今次有online簽名會，買1隻1100yen既碟就有得簽1次名
我已經唔知抽who，舞香大谷衣織、永田本田美玲全部都想要

首先你俾入境先

想抽撚曬了

唔等我應該無咁紅，問題在於=love，驚抽多左
btw你美玲單推咪黎爭啦

我等愛應該都係抽2-3個啫

點樣online簽名法

6月21日父親節喎, 仲要香港時間6-7 玩野咩

你有仔女的了？

要同外父食飯 屌 ............ 點會星期日搞架

1）23個成員分開抽，聽日任抽，買1隻碟會簽1張紙
2）中左就比錢，之後佢會有個位俾你填自己個名
3）等日子睇sr

原來係咁, 即係冇互動, 睇黎可以照課金 呢排股市有啲斬獲應該可以暪過老婆抽下

要用集運運返黎架wo
Btw係抽既話，你諗住all in美里喵？

有集運呀我, 駿河屋啲野都係集運番黎
all in 美里喵, 對戰米皇美里喵飯

清用開邊間集運，想搵間平既
all in 勁如果我中唔到美里喵，就算唔係我名都想平收張

我用Hello Captain咋冇研究其他, 又唔便又唔快, 不過之前話佢地係黃店所以用開就唔轉第二間

仲未決定課幾多, 通常要課幾多架?

Oic
我都未諗到，一個mb簽1hr，當好快20秒一張，都淨係簽到180張，你諗下有幾多大谷飯啦

其實個機制係點? 課完抽唔中會有咩拎得番?

咩呀唔係課金，類似抽握手咁wo
聽日你上fortunemusic個網抽的，唔中咪唔使比錢

原來係咁, 仲以為鬥課金抽添
咁可以抽多幾個member

有冇話最多可以抽幾多個?

岩哂DD，可以抽無限次
但1次交表淨係準抽1個mb可能係唔想班有錢人，1次交表就每個抽幾十張

咁睇黎要交好多張表了

美里喵係我隔離好嬲

嬲都嬲你先啦
老婆話唔介意我順手抽埋其他mb, 抽幾多個都唔影響佢既地位

me2，我都係順手抽5-6個mb，大谷老婆實會原諒我

今日見天氣好，同老婆出左去玩

師兄,有冇link?

你只要download Showroom app 再follow 晒啲member 就搞掂了

網頁版 :

老婆又染咗新顏色，都係咁靚

咪又係差唔多

我愛指原!!居然回我twitter
我會一生追隨指原系的

我愛你呀萌子姐姐

好明顯你係春希@香港

男人老狗咁既名 仲要係Ngt飯

直線自爆 不過咁榮幸 好難唔自爆

指原回twitter喎自爆都冇所謂啦, 反正都係追星 account

係wo我id有寫ngt 但好彩自我介紹個度刪哂，得返指原系

指原like左會顯示 ，即係follow左指原既老婆們都有機睇到

幾十歲人

夜晚FF下都唔比....

最後入左晒咁多日飛 一日一個

有個問題想問，你地fortune俾填自己嗰真名定作一個日本名？ 第一次自己搞fortune

我都係第一次搞, 我填左真野

係限一日一張定一個mb一張

握手卷有名一定要填真名個片假名就是但用工具翻譯...
但今次簽名會就可以用假名

你用幾多個影分身 account 入飛抽?

無限你有錢，27號抽哂4件，再加100張美里喵都得
利申:唔知機制，可能內部限左一個ac，1mb只能中1張

唔係一個account淨係可以一個mb入一張飛咩

無啦想要既抽1張算，唔想禁到手軟
諗諗下都係睇運，1張係中都會中，唔中抽5張都係

※1回のお申し込みにつき、1人1種類まで、１種あたり1枚まで。お1人様複数回申込可能です。
呢句google translate完睇唔明

係但你可以交無限次表的，你去禁下就識
即係你抽左大谷1張，可以再入去再抽大谷1張

填咗英文真名

寫明都特登challenge佢我驚比人blacklist就仆街了, 好似搏唔過

無挑戰佢句日文無話唔準多次抽同1位mb，意思係:
「每次交表，最多只能抽1位成員+1張，每個account可以交N次表」

ok啊，我都係 巴打係想抽今次個簽名會

咁on9咁可以變到機械人大戰咁寫macro 炸交表

係啊，我見佢網上簽名後又可以寄返俾你，好似有得諗
如果我冇get錯意思嘅話

想問下係咪等聽日出結果入完金先有得入你想佢簽個個名

咁唔係個個都it人，都有效限制d人既
同埋有錢找數先得架大佬

1100yen 姐

係，希望你中推啦，雖然唔記得你鍾意邊個

入左廿飛美里喵, 算數懶得搞了, 要中都係會中

Yes

應該就係咁掛, 就算到時睇唔到個showroom都可以拎到張簽名, 好似幾好

20飛tw我又係日日都有人想抽

就算中晒廿飛都係22K yen 姐, 何況冇可能中晒

舞香
不過我都抽埋さなつん同衣織

有錢人
我都係入咗8張

乜都抽幾張算了
撳到手攰

我入左兩張美玲

最後美里喵廿張, 其他一日兩張算抽太多好似太廁

唔係好似，直頭係

入左1張美玲

你話我廁真心冇咩說服力

媽的

最後決定加到50張美里喵 炸抽太方便

使唔使一陣以為你玩野
Btw借個bot黎未

冇bot, 自己手動

到時老婆問你帶堆咭返嚟做咩

集運番office是常識吧

剪得啱啱好 最鍾意呢個長度

我的長髮maika呀

好似幾有料

關你乜事呀,躝！！！！

抽哂收工
=LOVE: 衣織舞香大谷
≠ME: 美玲萌子momo美玲

一定要中

躝啦屌你老母

我： Iori x2 娜糖 x2 Maika x2 美玲 x2 迷路甜 x2 美里喵 x 50

一定要中呀老婆

貼比我老死吉清睇🤷‍♂️

等找數啦傻仔

中得晒又唔怕比呀

我舞香關佢咩事.

點呀，野口又關你事，大谷又關你事

岩岩諗左諗有d淆，都係一陣返屋企大谷+野口再抽多1

衰妹又想引人抽，但sorry，我已經唔係以前咁易動搖既男人

喂喂喂！

一直好想問nagisa係咪食煙
點解講野把聲咁沙

一日兩包基本.

上次係新宿見到佢，一次3枝煙勁過凱婷🚬

Btw nagisa都叫沙，咁菜菜風算咩
同埋nagisa低音得黎好聽，唱到高音的

Ching都唔抽my卡.

抽咗了

我抽左momo了，兄弟你不是孤單的

只睇=愛唔識其他

睇佢平時講野把聲好似老煙槍咁

我都抽左毛毛

娜糖營業聲 vs 真聲係差好遠的

kiara都係 唱歌，high個陣講野，普通講野都完全唔同

iori想扮美里喵風格自拍

咁既聲先正 同個樣有反差🚬.

Pink Angel
不過Kiara依家轉緊聲把聲冇以前咁小朋友好正常既

巴打唔all-in 美玲

反正無限交表,梗係乜都抽下

2020年係我地nagisa既天下 拳打48腳踢46

幫我牙妹拉下票

邪鬼你反得好肉酸.

係咪你反身嚟又借d意反娜

見佢用呢set sticker，我都有一刻諗過係咪熟人
但反娜既話老母都無面俾啊

我都係有個熟人好中意呢set sticker
唔通你個熟人係我個熟人

條傻仔叫牙雪，應該唔係

條友係高登連登動漫台打躉
啊雪就未聽過

唉屌咁係同一條友了，侍奉部既人對吧?

屌係咪佢分身入嚟扮野

屌係

不過唔知佢依家改左咩名

其實未必係同一個人
好耐之前高登動漫台有條友叫nano.RAPE好中意開膠post用呢set cherry coco sticker
跟住就好多人跟佢用呢set sticker

2020年唔睇我地睇咩=,= kiara話你肯回家未

oic唔緊要入左黎飯=love，我們就是好兄弟

幾時會知抽唔抽到架

明天香港時間5:00pm

Thanks, 祝大家都好運

如果=love 0中，我都唔找≠ME數了無意思

平時又妹又女朋友又老婆, 一講錢就

抽未.

收到風我老死抽左100張舞香，唔好再逼佢

=love係我心中重要好多

好掛住肥瞳

唔知幾時先會歸隊

btw係咪得我有d習慣左無肥瞳既=LOVE

有無人覺得肥童性格有少少黑暗

12 人既 =LOVE 先係 =LOVE

通常鏡頭前愈陽光正面既人鏡頭後既反差愈大
等愛太陽

我都覺 佢內心應該係好攰 又俾人話佢肥

佢為人應該都樂觀既，只係做center既壓力可能真係好大
今次nagisa都話有大谷一齊C，真係壓力細左好多

emiri唔算C啦下話

今單係雙c.

邊首
次次都係見得nagisa企中間

Cameo

今次emiri同nagisa都多鏡頭，好平衡

呢首太多mb特寫搞到我都分唔到邊個係centre

因為指原話想比唔同既mb都有表現既機會

6月4日（木）18:00 以降順次発表
邊度可以睇 result 呀?

美玲一張都唔撚中

全部落選

淨係中得一張毛毛同埋一張永田

只中一張早耶 其他全軍覆沒 (想要美里喵

睇漏左, 我竟然中左張... 菅波 美玲【6/16 19:00 - 20:00】＝LOVE 7thシングル発売記念 オンラインサイン会
2 中 1 我係咪應該轉推

美里喵50飛全滅

淨係中一張Anna 其他落選

究竟老婆班痴線佬飯入左幾多飛...
50都唔中1 好想要老婆簽名呀屌

我永田同毛毛都係抽二中一
美玲10中0

美里喵唔使諗啦大家，識10條友得1條友中
我妹妹落哂，=love中得1張舞香

太低估班痴線佬, 我應該入夠五百至一千張飛黎抽

應該唔關事了，好多人抽1中1，抽咁多可能當你玩野仲落硬

抽1中1是神

一抽中咗一張 可惜不是美里喵

咁老老實實我美玲都係2中1
可惜不是美里喵

唉，好想中張美玲永田

想中張美玲本田

省返筆錢去吃餐豪既

唉屌，心情唔好瞓陣先
有人想開po既話請便

話咁快又爆post

幾個月前既我無法想像既事情